啱啱武漢翻黎，d痰有血。你問我答

想我去邊間狗屋報案？

唔好漏屎水

入新屋嶺或者曱甴宿舍啦

即刻去最近間警署報失銀包啦！

狗總

飲定多啲水製造口水先去

八鄉啦
條光頭佬話佢唔會驚

十八區全部去一次先

唔好去狗總or 狗宿舍嘔到一地血
會有好多狗中招架
千祈唔好

存一罐痰

水槍

灣仔總部歡迎你

難道是CCP?

中国類型肺炎= China Category Pneumonia = CCP

全港警署一日遊

去搵份警察宿舍清潔既工散播下病毒，先完成一個願望黑警需要死全家，之後搞到佢地宿舍要隔離就完成第二個願望

警總啦!!!
#ChinaPneumonia

去狗宿 吐口水 hi落去大閘門柄到 㩒lift掣

要送份禮物比 狗狗

why not both

全身black bloc 加埋個口罩然後在染血 係班狗面前係咁咳 佢哋一定好撚驚

仲有大門個密碼鎖

快d去北京 加快病毒傳播

尖沙咀 射盲少女果間

入狗屋坐48小時ok?
時薪幾多開個價

有冇去過狗幫襯開既藍屍餐廳

去屙個靚屎, 等D毒發,
等黑警奶

如果係真嘅記住途中戴返個口罩先，唔好傳染到途人

後行巷搵隻死老鼠 打死佢將佢解剖 然後再吐口水 屎 尿落去隻老鼠屍體 用自己嘅肺炎病毒再同老鼠細菌 雙重病毒升級！ 然後hi落狗宿必經位置 一定要佢哋死全家

水魔法

買打西餅再對住嚟咳 再扮藍絲送去警總

記得聽日去上水 送俾d支那人做禮物

無圖你話你漢朝返黎都得啦

去楊明間燉！
飲湯既時候咳d痰落去

美心西餅好好味

買d野食送入狗總啦 之後識做啦

以後係咪會有痰魔法

跟

每一間 咁講有啲衰 如果你真係比人打到嘔血最多攬炒...

，

坐港鐵啦

why not all

影啲痰黎睇下

唔好食咁多野 會嘔

整肺炎屎彈車落D狗到

可唔可以幫手去貼吓文宣呀?

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

偷偷地奶晒枱面上嘅筷子佢

Push

加入藍絲出席所有活動

你出幾多，我double

肺炎師

飲定啲甜野 咳多啲

仲有心情玩你問我答？

元朗

行轉禮賓府

油塘狗宿

有無睇過黃秋生套伊波拉病毒?

口水師

去楊明間鋪食下野先
食完再去狗屋坐48小時
記住對住班狗咳多幾下

新屋嶺

唔撚係呀嘛

我都跟機比一工
保守估計 全香港加埋 最低工資 再最少一萬工
都375k 一個鐘
坐完48出離有180萬

聽日去水上一轉
做被捕師
留狗屋48小時

邊區民建聯贏咗話？

班狗應該驚到即刻取消扣留48小時

逐間曱甴屋玩

十八區報失

真攬炒

圖？

收皮啦鳩噏撚☺️

吐口水去狗宿既儲水缸？

如果比人拉入狗屋係咪都尻咳

總局la緊係 d膠層係個度

狗總歡迎你

好大機會最後傳返自己人

軍器廠街

收到風已經有人做野
d阿蛇仲食得好開心又合照

18區咁遊啦

點止魔法 簡直係生化武器

警總

係通風口 咳幾下先啦

痰魔法

樓主？

請班狗食杯麵

楊明
可可

食咗兔肉？

咁樣對住班曱甴

記住參加撐警集會

去警宿搞吓撐警event
大家互相擁抱支持對方

係咪送去灣仔狗屋果d西餅

整非典型屎彈有無得諗

口水津路水炮！

間間都去

痴線
入面有手足既話咪害自己人？

相都無張

去哂得唔得

烈士

中国肺炎 Chinese Pneumonia

你要去支持阿sir
攬頭攬頸先夠勁

搞完即刻入醫院

義士

狗總手足保重

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

啊蛇放心食

新屋嶺咁多手足
你靠害咩？
梗係狗總啦

咩都用口水噴霧

跟機一皮

送西餅嗰班係藍屍 但佢哋啲仔女係黃 我有朋友個朋友係西餅到暗中加撚左料

每間狗屋報失一樣野

唔好去元朗國

咳多啲痰儲埋，去到周圍hi

毒系魔法師

快d做藍絲然後去狗屋同popo影相合照攬攬錫錫啦

問路可以搵警察叔叔
佢地好樂於助人

巴打你好仁慈

練習下講嘢要好似啲大陸人咁不停噴口水

儲一樽口水入噴壺
入到各區狗屋就噴
佢問你噴咩就話噴消毒
相信無人會驗證

帶口罩先 唔好傳染比手足

唔見咗回鄉證要去驚署報失架

推

去 燉 飲返d補湯包你冇事

Central China's Pneumonia
=
CCP

Central China's Pneumonia
=
CCP

呢個都ok

有無叫雞？

禮賓府

點解咁耐好似未有人關心巴打可能有病咁
Btw你無事嘛？小心為上

有創意喎

一人一個仲喺cctvb落廣告既叻仔 提醒大家千奇唔好唔大大力懲罰佢

手足

梗係唔好去埋撐警集會同埋班藍絲大媽一齊煮野比Popo食

灣仔狗總
1.人最多
2.中央冷氣

支持ivan當然要同ivan握握手

被捕師

喪師

咳落手，到處摸d狗會掂嘅地方
佢哋檯面，門柄，handrails

唔好買罐油漆再吐口水到時你唔見左比有心人草起佢射落狗就就仆街特別係防暴同速龍，無左佢地咁邊個保護香港

全港狗屋巡禮

膠po開返喺創意台啦

間間狗屋都一樣啦
跟住就對住佢地狂咳 問佢地拎杯水跟住lam曬成個接觸位
跟住叫佢地幫你再斟水 總知有任何佢地接觸到既機會都唔好放過
或者遮住個口咳完之後摸下佢地手仔😀

緊係柯係禮賓府門口啦

另一個重點係
點解去武漢？
仲北上

拎幾日假，去狗宿門口咳返幾日先啦
跟住再去雲全港咁多間狗屋探下狗＋咳膊啲口水出來。

快啲去特首辦，狗宿 吐啖痰先啦

用裝滿飛劍嘅水槍射通風系統

千祈唔好去宿舍，禍不及妻兒啊

仆你個街

可以嘅話每間都去。報失銀包、手錶等。

黨鐵遊車河

去佢地冷氣水塔

見字都聞到臭

太子

灣偉狗屋

數學家

題外話
屌你1工係日薪呀
諗到我頭都大埋
睇你咁講好似解題咁

組番個病毒軍團先喇

希望唔係真但係真既無辦法啦

對抗中国肺炎

勿到鄰国探親
禁止鄰国旅客入境

政府不做我來做！

根本係生化武器

噴落塊面到sorry

黑警一齊死

中國肺炎軍？！

咁係入面既手足都會有事
報案好啦

推 宿舍 黑警死全家

狗宿啦

去做乜

當然去宿舍 唔係點黑警死全家

係街瘋狂被搜身

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

full gear出街，
準備被瘋狂搜身。

去特首辦/中聯辦

口水鼻涕周圍下應該唔犯法？

有時間報名d藍屍集會

無論去狗屋或狗種 千祈唔好放飛劍落通風系統

十八區狗屋行大運
跟住就好番

種多啲病毒先

2019年至2020年武漢肺炎事件，俗稱中國肺炎(Chinese Pneumonia)、武漢肺炎(Wuhan Pneumonia)

係既就全部去曬啦，記住順手喺入邊屙返篤出曬界既屎，沙士屎正野黎架

買多d熱食去請阿sir食啦
佢地做野好辛苦架

睇左成頁都無人擔心樓主身體
保重，留名睇香港獨立

屌你teamkill手足

行走生化武器

唔該係街帶口罩唔好傳染到人

本身琴晚坐車聽到有人係咁咳，心諗會唔會傳染到沙士，之後會唔會死

但諗到如果真係中左，可以第一時間去狗屋報案即刻成個人舒懷哂

咳泰色嘅痰

好市民搵好警察幫忙

好冇大志 仲有狗宿呢？

去晒18區

警曱總部

警甴會自己傳返屋企

咳咳咳

你岩

放死老鼠落去通風位

報驚

認真？

成班主張病毒擴散攬炒？

點解2003年沙士香港有299人死亡？而新加坡得33人？差唔多十倍呀仆你個街！

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？佢咁驚經濟差，仲會提你帶口罩？佢就係唔想人人帶口罩！

你諗吓，假設你喺大陸中咗招，知道喺大陸好大機會死，而死咗官方都唔會認，咁你又知道香港醫生好犀利，咁你會點做？

俾我就會先搭車去深圳，再落嚟香港，咁你個海關唔通每個大陸人都檢疫咩？仲係靠人自願申報？你都戇鳩鳩嘅！

同埋，你真係信大陸淨係武漢出事？唔會由武漢spread去其他省份？

為求自保，出街帶口罩啦

要一人行一步，防止社區爆發呀

OP有自己打算
唔洗同佢擔心
政府話沒事兒 我覺得警察唔洗驚

沙屎師assemble

你聽日唔去先咁講？

快啲入去報案
最重要係lift入面
你懂的

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

警總啦

吐定口水鼻涕落樽到 準備30幾支 當化武用

有目標咁擴散係OK的

哇正呀

屌
我都驚
呢招好

咁不如荃灣
強姦喎

黑警死全家不是夢

用個寶礦力將裝住啲口水咪得囉

去撚曬全港狗屋 hi lift制

律師費、保釋金、精神同肉體賠償......

堅唔堅呀？係就去報失銀包之類，北角啦，最緊拉左好多手足

全部

去狗屋瀨屎啦

每間

冷氣槽會好d

抗爭dress code 行去西九叫口號

中国肺炎

去埋狗宿舍打圈唔該

去左狗屋再番黎傾過

Ching平時d分秘物蓄起佢，有好多鍊金術師想收購，上樓不是夢

將軍澳啦 強姦房wor

Ching識玩

生化武器

無人關心樓主

灣仔

去左順利狗舍先

去武漢有咩做其實

去哂唔該

難以避免

唔好去飯堂會傳播病菌

屌，好慘

去考狗
千其唔好噴到周圍血/將d呷完痰同鼻水既紙巾周圍hi!

我都覺
真攬炒

新稱號解鎖：生化武器專精

唔割

生化師

巴打

將軍澳啦

屌你 去完記得睇醫生 一個都不能少

冇話唔去

自殺式傳染

肺炎魔法

病死都唔割

聽日上水遊行
請推行動po

算啦講下
如果我地就咁死左
點報答離開左嘅手足

買兩打蛋撻係咁咳落去，再送比尊敬嘅警察叔叔

其實係樓主做左文員仔

劏開隻死老鼠 放喺冷氣槽 散播病菌有冇得諗

虐待動物

你著件黑杉圍著狗屋行幾圈
佢地就會捉你入去架啦
但巴打自己小心

千祈唔好對住狗屋啲冷氣機咳呀 啲病菌會傳晒成個狗屋㗎

一定要同阿蛇影相
搭膊頭添啊
親

頂你 想啲狗傳染埋比手足？

鄉黑屏山北？

仲有樓主

大岩蛇真飛又中 贏半唔係贏呀

屌覆錯PO

去送啲野食俾警察叔叔啦

去曬咁多間啦

大小二便都ok

記得刷定的鼻涕落個身份證度，或者用條利賴下的口水落去。包一掂即中。
接觸傳染係最快最嚴重既。

一間報失銀包，一間報失散紙包，一間報失手提包..... 香港唔係好多間！

最好多d參加警署義工活動，派飯又好、按摩又好⋯ 仲有時間淨就去埋撑警活動！多做好事，個人都好快無事！

狗宿

樓主

奶下d lift 制

去警宿搵架𨋢搭足全日

求其都得 隻隻都唔可以放過

去每間警署都報一次失，狂咳

會想你去隔離
痴撚線傳染啲狗最後咪香港人出事囉

因為如果樓主打算濫炒,相信有二百萬香港人唔介意陪死

千祈唔好唔掩口打乞嗤

push

要靜靜雞，太楊

全港去哂 唔該

大嶼山果區

病毒師

肺炎師

入到去差管勁咳
唔好戴口罩
冇犯法

間間報案室去一轉

Ching 住邊頭？

搞撐警集會

千祈唔好去灣仔警察總部
或者荃灣新界南總部

個到好大有好多英勇勁揪既警察叔叔👮🏻

樓豬去狗宿門口大聲咳兩聲嚟聽吓先

跌身分證/跌銀包就最大路🤔🤔
再唔係做好市民 執到野一定要交警署呀！

認真巴打快啲去睇醫生

成副身家跟落去

太子係個好地方

巴打係行走嘅生化武器

求其搵啲野行入狗屋報失，狂咳都好夠做架喇
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

去撐警啦梗係
一係去做義工 派飯盒慰勞警察

入去每間狗屋拎飛等報案
班警犬做嘢一向都慢
等等吓 嫌耐就去下間再等過

點防止禍及無辜？

剩係去狗總

儲定啲口水
搵個樽又好
用口水整生化武器

粉嶺

認真要去睇醫生

RIP

如果寫住武漢回來係心口
出去抗爭啲狗係咪唔會敢拉你

中國類型肺炎
China Category Pneumonia

真。化武

要相信黨嘅力量

返咩大陸

好撚陰毒但我喜歡

強姦啫 咪當打針囉 吉完最多短期深心受傷 但係眼係一世

膠都廢事俾 屌你心理創傷都係一世

深心受傷都仲有得醫 盲咗就一世

去宿舍探下朋友，約係樓下商場酒樓飲茶。

大家同狗舍同小朋友玩得開心d

直接痾袋屎, 入狗屋搵條友一野轟埋去
啲狗就自然發哂癲咁打尻你
啲血呢就噴下噴下
你又周不時吐下口水咁

痴線

真係有幾咁痴線先至可以打得出呢啲嘢

人哋洗鬼你送咩
大撚把貨

烈士!!!!!

hi仲係度嗎

去左曱甴宿舍先再去報警
最好去元朗天水圍啦
反正元朗國有佢地無佢地都係一樣

你應該送野食入狗屋

最好就加啲尿

每間都去

有冇唸過狗屋出事佢地會瘋狂拉手足入去攬炒呀，中有每日都有人無原無故比狗拉，搞狗屋=炒埋自己人

出街裸跑俾人捉返狗屋

反正巴打你都裸跑過啦，黎多次個畫面係靚嘅

屌

發現d狗好鐘意偷偷打定電話買外賣 例如旺角旺中對面呢間

你應該係問D狗仔有幾咁痴線先可以激撚到我地咁

淨係同隻狗講報失 唔見咗電話 每個報案室去一次 已經夠

呢個最高招